<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- From: file:/Users/bryanvu/AndroidStudioProjects/bitcoin-wallet-android-studio/app/src/main/res/values-el/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="about_credits_bitcoinj_title">Αυτή η εφαρμογή χρησιμοποιεί bitcoinj %s</string>
    <string name="about_credits_icon_title">Η εφαρμογή αυτή χρησιμοποιεί ένα εικονίδιο από τη \'bitboy\'</string>
    <string name="about_credits_zxing_title">Αυτή η εφαρμογή χρησιμοποιεί\'zxing\'</string>
    <string name="about_license_title">Άδεια</string>
    <string name="about_market_app_title">Σελίδα Εφαρμογών του Google Play</string>
    <string name="about_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="action_show_qr">Εμφάνιση κώδικα QR</string>
    <string name="address_book_activity_title">Κατάλαγος διευθύνσεων</string>
    <string name="address_book_context_copy_to_clipboard_title">Αντιγραφή στο clipboard</string>
    <string name="address_book_context_edit_title">Επεξεργασία διεύθυνσης</string>
    <string name="address_book_context_remove_title">Αφαιρέστε τη διεύθυνση</string>
    <string name="address_book_context_send_title">Αποστολή Bitcoins στη διεύθυνση</string>
    <string name="address_book_empty_text">δεν υπάρχουν καταχωρήσεις στον kατάλαγο διευθύνσεων</string>
    <string name="button_add">Προσθήκη</string>
    <string name="button_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="button_delete">Διαγραφή</string>
    <string name="button_dismiss">Ματαίωση</string>
    <string name="button_help">Βοήθεια</string>
    <string name="button_request_coins">Ζητήστε νομίσματα</string>
    <string name="button_send_coins">Αποστολή νομισμάτων</string>
    <string name="button_share">Μοιραστείτε</string>
    <string name="edit_address_book_entry_dialog_address_label">Διεύθυνση</string>
    <string name="edit_address_book_entry_dialog_button_edit">Αποθήκευση</string>
    <string name="edit_address_book_entry_dialog_label_label">Όνομσ</string>
    <string name="edit_address_book_entry_dialog_title_add">Προσθήκη διεύθυνσης</string>
    <string name="edit_address_book_entry_dialog_title_edit">Επεξεργασία διεύθυνσης</string>
    <string name="exchange_rates_fragment_empty_text">Δεν ήταν δυνατή η φόρτωση των συναλλαγματικών ισοτιμιών</string>
    <!-- From: file:/Users/bryanvu/AndroidStudioProjects/bitcoin-wallet-android-studio/app/src/main/res/values-el/strings_help.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Χρησιμοποιώντας αυτό το πλαίσιο διαλόγου, μπορείτε να ζητήσετε νομίσματα από έναν άλλο χρήστη (που θα έπρεπε ήδη να εγκατασταθεί Bitcoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Αρχικά, εισάγετε το ζητούμενο ποσό των Bitcoins.
		</p>
		<p>
			Στη συνέχεια, μπορείτε να ζητήσετε από τον άλλο χρήστη να σαρώσει το παραγόμενο QR κώδικα.
			Εναλλακτικά, μπορείτε να στείλετε την αίτησή σας σε ένα χρήστη με το κουμπί \'share\' στη γραμμή δράσης.
			Το άλλο άτομο θα πρέπει να κάνετε κλικ στη διεύθυνση URL Bitcoin.
		</p>
		<p>
			Είτε έτσι είτε αλλιώς, στο άλλο πρόσωπο θα παρουσιαστεί ένα παράθυρο διαλόγου για την αποστολή κερμάτων με όλα τα πεδία προσυμπληρωμένα.
			Εάν ο χρήστης αποδέχτεί, το μόνο που χρειάζεται που κάνει είναι να στείλει τη συναλλαγή.
		</p>
	]]>
	</string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Λίγα λόγια για την ασφάλεια των Bitcoins σας:</b>
		</p>
		<p>
			α Bitcoins στο το Bitcoin Wallet είναι αποθηκευμένα στη συσκευή.
			<b>Αν χάσετε τη συσκευή σας, θα χάσετε τα Bitcoins σας.</b>
			Ακριβώς όπως τα χρήματα στο πραγματικό πορτοφόλι σας.
		</p>
		<p>
			<b>Πριν από την απεγκατάσταση του το Bitcoin Wallet</b> (εκκαθάριση δεδομένα εφαρμογής), <b>θα πρέπει να μεταφέρετε Bitcoins σας σε άλλο λογαριασμό</b>.
			Τυχόν υπόλοιπα Bitcoins θα χαθούν.
		</p>
		<p>
			Οι συναλλαγές δεν μπορoούν να αναιρεθούν. Εάν στείλετε Bitcoins στο κενό, δεν υπάρχει τρόπος να τα πάρουν πίσω, εκτός αν γνωρίζετε τον παραλήπτη και είναι πρόθυμος να τα στείλει πίσω.
		</p>
		<p>
			<b>Κρατήστε ασφαλή την Android συσκευή σας! Να εγκαταστάτε μόνο εφαρμογές που εμπιστεύεστε πλήρως. Κακόβουλες εφαρμογές θα μπορούσε να προσπαθήσουν να κλέψουν το πορτοφόλι σας.
		</p>
		<p>
			Κρατήστε τον κίνδυνο χαμηλά!
			Χρησιμοποιήστε το Bitcoin Wallet μόνο με μικρά ποσά για ημερήσια χρήση.
		</p>
	]]>
	</string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Έχετε ξεκινήσει τον διαδικασία αποστολής κερμάτων. Ήρθατε εδώ, είτε μέσα από την κύρια οθόνη ή κάνοντας κλικ σε ένα URL Bitcoin στο browser του κινητού σας.
		</p>
		<p>
			Πρώτον, εισάγετε το Bitcoin διεύθυνση του παραλήπτη. Η διεύθυνση θα συμπληρωθεί αυτόματα από τις υπάρχουσες καταχωρίσεις στο βιβλίο διευθύνσεών σας. Μπορείτε επίσης να σαρώσετε QR κωδικούς με διευθύνσεις Bitcoin ή αιτήσεων Bitcoin πατώντας το κουμπί QR στη γραμμή δράσης.
		</p>
		<p>
			Στη συνέχεια, μπορείτε να δείτε πόσα Bitcoins μπορείτε να ξοδεψετε. Οποιαδήποτε διαφορά με το υπόλοιπο από την κύρια οθόνη είναι ακόμη ανεπιβεβαίωτη και δεν μπορεί κατά συνέπεια ακόμα να ξοδευτεί.
		</p>
		<p>
			Τελευταία, εισάγετε το ποσό που πρέπει να καταβληθεί.
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να εισάγετε μια συναλλαγή χωρίς να είναι συνδεδεμένος. Θα σταλεί στην επόμενη επανεκκίνηση του Bitcoin Wallet.
			Αν θέλετε μια συναλλαγή να ολοκληρωθεί όσο το δυνατόν γρηγορότερα, βεβαιωθείτε ότι είστε συνδεδεμένοι (δηλαδή σε ένα WLAN).
		</p>
		<p>
			Σημείωση:
			Οι συναλλαγές που δεν μπορούν να αναιρεθούν! Πάντα να ελέγχετε τον διεύθυνση του παραλήπτη.
		</p>
	]]>
	</string>
    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Στο άνω αριστερό μέρος της οθόνης εμφανίζεται η επιλεγμένη διεύθυνση Bitcoin σας που άλλοι χρήστες πρέπει να ξέρουν για να σας στείλουμε Bitcoins.
			Πατήστε για να αλλάξετε τη διεύθυνση.
		</p>
		<p>
			Ο κώδικας QR στα δεξιά περιέχει τη διεύθυνση bitcoin σας και μπορεί να χρησιμοποιηθεί για τη σάρωση από κάποιον τρίτο.
			Πατήστε τον QR κώδικα για να πάρετε μια μεγενθυμένη εκδοχή του.
		</p>
		<p>
			Στη μέση της οθόνης, εμφανίζεται το υπόλοιπό σας.
			Η αξία του πορτοφολιού σας φαίνεται επίσης σε ένα επιλεγμένα τοπικό νόμισμα.
			Πατήστε στην ισορροπία για να εμφανιστεί λίστα με όλα τα τοπικά νομίσματα, και πατήστε σε ένα από τα νομίσματα για να το επιλέξετε ως προεπιλογή.
		</p>
		<p>
			Στο κάτω μέρος της οθόνης μπορείτε να δείτε τη λίστα των συναλλαγών σας, η οποία είναι κενή στην αρχή.
			Οι εκκρεμείς συναλλαγές εμφανίζονται γκριζαρισμένες έως ότου επιβεβαιωθούν.
			Πατήστε σε μία φόρμα για να προσθέσετε τους αποστολείς ή παραλήπτες διεύθυνση στο βιβλίο διευθύνσεων.
			Swipe αριστερά ή δεξιά για να εφαρμόσετε ένα φίλτρο στη λίστα.
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να στείλετε ή να ζητήσετε κέρματα πατώντας τα κουμπιά στη γραμμή δράση.
			Περισσότερες επιλογές είναι διαθέσιμες στο μενού επιλογών.
		</p>
	]]>
	</string>
    <!-- From: file:/Users/bryanvu/AndroidStudioProjects/bitcoin-wallet-android-studio/app/src/main/res/values-el/strings.xml -->
    <eat-comment/>
    <string name="notification_coins_received_msg">Ελήφθη %s</string>
    <string name="notification_peers_connected_msg">%d χρήστες συνδεμένοι</string>
    <string name="request_coins_activity_title">Αίτηση για Bitcoins</string>
    <string name="request_coins_clipboard_msg">η αίτηση για Bitcoin αντιγράφηκε στο clipboard</string>
    <string name="request_coins_fragment_amount_label">Ζητούμενο ποσό (προαιρετικό)</string>
    <string name="request_coins_fragment_initiate_request_nfc">Ή φερετε σε επαφή αν έχετε συσκευή με NFC.</string>
    <string name="request_coins_fragment_initiate_request_qr">Δώστε αυτό το κώδικα στον αποστολέα, για να το σαρώσει.</string>
    <string name="request_coins_share_dialog_title">request for sharing Bitcoins…</string>
    <string name="send_coins_activity_title">Αποστολή Bitcoins</string>
    <string name="send_coins_error_msg">Πρόβλημα στην αποστολή κερμάτων!</string>
    <string name="send_coins_fragment_amount_label">Ποσό να πληρωθεί</string>
    <string name="send_coins_fragment_button_send">Αποστολή</string>
    <string name="send_coins_fragment_pending">(%s αναμονή για την επιβεβαίωση)</string>
    <string name="send_coins_fragment_receiving_address_error">Άκυρα Διεύθυνση Bitcoin!</string>
    <string name="send_coins_fragment_receiving_address_hint">πληκτρολογήστε τη διεύθυνση ή το όνομα</string>
    <string name="send_coins_fragment_receiving_address_label">Πληρωμή σε</string>
    <string name="send_coins_sending_msg">Αποστολή…</string>
    <string name="toast_wallet_reset">Το πορτοφόλι έχει αποκατασταθεί,\nθα πάρει κάποιο χρόνο για την ανάκτηση</string>
    <string name="wallet_address_fragment_clipboard_msg">H Bitcoin διεύθυνή αντιγράφικε στο clipboard</string>
    <string name="wallet_disclaimer_fragment_remind_safety">Χρησιμοποιήστε με δική σας ευθύνη. Διαβάστε τις οδηγίες ασφαλείας</string>
    <string name="wallet_low_storage_dialog_button_apps">Διαχείριση των Εφαρμογών</string>
    <string name="wallet_low_storage_dialog_msg">Το πορτοφόλι Bitcoin χρησιμοποιεί την εσωτερική μνήμη για να θυμάται τις συναλλαγές και τα μπλοκ. Αν ξεμείνει από
χώρο, θα σταματήσει να λειτουργεί και τα Bitcoins σας θα είναι σε κίνδυνο! \n\nΘέλετε να ανοίξετε τη Διαχείριση εφαρμογών, προκειμένου να
απεγκατάσταση αχρείαστες εφαρμογές;</string>
    <string name="wallet_low_storage_dialog_title">Η εσωτερική μνήμη της συσκευής είναι χαμηλή!</string>
    <string name="wallet_options_donate">Δωρίστε</string>
    <string name="wallet_options_safety">Οδηγίες ασφαλείας</string>
    <string name="wallet_transactions_fragment_empty_text_received">Δεν έχει ληφθεί κάποιο Bitcoin μέχρι στιγμής</string>
    <string name="wallet_transactions_fragment_empty_text_sent">Δεν έχει ληφθεί σταλεί Bitcoin μέχρι στιγμής</string>
    <string name="wallet_transactions_fragment_tab_all">Και τα δύο</string>
    <string name="wallet_transactions_fragment_tab_received">Ελήφθη</string>
    <string name="wallet_transactions_fragment_tab_sent">Εστάλη</string>
</resources>